幣少爺個post 唔見左？

點解嘅？

屌係咪連仔有份